macbook air ssd問題求救(急）

macbook air 2015 條ssd拎左出黎 放去第部同一時間買既macbook air度 可唔可以開到機同抄返d data???

點解用機用到咁複雜？

有人好聰明咁倒左水落部機度 死左

打去apple佢叫我自己去問腦場

呢到唔係腦場

👌🏻咁我接埋 唔該曬